麥當勞是美國資本主義的象徵，它在蘇聯的出現標誌著蘇聯和美國之間的緊張關係得到了更廣泛的緩和。 星巴克退出俄羅斯，美國資本主義的另一個象徵消失了 
 在越來越炎熱、乾燥的夏季，早期的解凍使流入河流和地下水的水量減少，而不是在整個春天持續不斷地滴流。 塵埃雲正在殺死西部的人們，而且危險可能會擴散 
 不過，更重要的是，IBM的勝利感覺像是人工智能漫長寒冬的解凍。 人工智能的歷史告訴我們關於它的未來|Clive Thompson | 2022年2月18日|MIT技術評論 
 事實是，永久凍土融化可能導致溫室氣體排放增加，全球海平面上升可能加劇，這是一個全球性問題，需要全球性的解決方案。 預測顯示，到2060年，北極的降雨量將超過降雪 
 我們無法安全地跟上永凍層融化引起的滑坡運動的加速速度。 氣候變化引發的山體滑坡正在德納利國家公園造成嚴重破壞Andrew R. Chow /阿拉斯加德納利| 2021年9月7日|時間 
 美國和古巴在經歷了半個世紀的冷淡關係後，經過18個月的秘密會談，兩國同意緩和關係。 最新進展:古巴禁運|Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野獸 
 關於美國和古巴關係的解凍，你需要知道的一切，從協議的細節到你何時可以預訂去哈瓦那的機票。 最新進展:古巴禁運|Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野獸 
 華盛頓和古巴之間的解凍終於開始結束冷戰的一個章節。 美古協議推動哥倫比亞叛軍停火? |Richard McColl | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 解凍後的凍結，或者已經存在的冰，都可能使問題複雜化。 由於白思豪失去了洛克，呼叫氣象偵探邁克爾·戴利| 2014年2月14日|每日野獸 
 因此，在選舉到來之際，英拉和素貼陣營之間的關係並沒有解凍。 泰國選舉不太可能解決抗議|Lennox Samuels | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 飲料使他的身體暖和起來; 但要解凍他靈魂裡的痛苦，還需要一屁股。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 但是，在瞎子神的影響下，“奶牛場老闆的女兒”的嚴厲的學生似乎解凍了。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 它們成群結隊地來到蟻丘的頂端，在陽光下溫暖和融化自己。 動物故事書|各種各樣 
 小矮子一動不動地坐在那裡，幾乎凍僵了。他站起來，走到火爐邊取暖。 西·克萊格，第二卷(共6卷)|約翰·麥克爾羅伊 
 我相信，照耀著高貴而撩人的威尼斯的陽光，會融化冬天堆積在你腦子裡的冰! 自傳體回憶與家庭信件和音樂筆記|查爾斯古諾